[PS4] 有冇人手掣電量開始減少??

本身有2個手掣輪流用
如果玩足成日, 一日換1次就夠
最近一日換3次, 係唔係電池老化了

插住電玩囉

線唔夠長

一樣 而家玩大約3個鐘換一次
感覺好似密咗
兩個手制咁換又唔係話好麻煩嘅

買條2m長囉屌

唔插機 插尿袋囉

由ps3到ps4都係插住線玩好少用無線玩

其實都要睇你玩咩game
death stranding果期個手掣係咁震超快無電

玩對馬炸

巴打個掣用左幾耐?